★ 華為危機】葉劉話會轉用華為手機

特區政府至今仍未有回應，在加拿大被捕的華為集團副董事長孟晚舟，為何持有3本特區護照。多個疑團未解下，政務司司長張建宗今日（9日）出席公開活動時，被問到孟晚舟事件時，封口沒有回應。而曾任入境處處長及保安局局長的行會成員、新民黨主席葉劉淑儀則指，現時資料不足以判斷孟，為何曾獲發3本特區護照，亦不清楚她是否同時持有相關護照，但指孟若主動求助，香港入境處一定提供協助。至於被問到會否呼籲市民多用國貨時，葉劉稱不會作此呼籲，但自己會改用華為手機。

姊妹？

會唔會將派$4000改做 派 華為手機？

佢知唔知iphone邊到做嫁

佢知唔知乜嘢係ios

你轉用未？

信佢至奇

佢WhatsApp一陣轉唔到會就會叫回家了
一陣網上銀行又唔識轉機再認證
搞到自己變原始人就就唔好啦

高汁鞭屍圖

Facebook都未識用學人用android

留名等睇有人比apps呃錢

葉劉會唔會以為華為用IOS系統

記者記得追問佢用華為用成點呀

用慣IOS就去轉Android

之前唔係話個個立法會議員買器材都係apple野

陣間又話用唔慣被迫轉返iphona架喇

其實好多鬼佬都支持華為
子品牌Honor

支持你身體力行
但唔該post圖扔iphone轉華為先